教會Google Meet辦中國政教講座 「中国国安局香港分局」等3不明帳號闖入踢走牧師 疑全程被監控

中華基督教會屯門堂星期日（30日）透過通訊軟件Google Meet，舉行一個名為「紅旗下十架的歷史變遷」講座，內容主要圍繞中國的政教關係。講座甫開始，分別有自稱「中國國安局香港分局」、「中國國家安全局」、「Shenzhengovernment」（深圳政府）的用戶要求加入，講座管理員拒絕。在講座尾聲，屯門堂堂主任陳勉宜牧師向參加者報告事件，發言中途不斷被第三方移除出聊天室，講座最後被逼終止。陳牧懷疑有國安部門監聽講座，他強調該講座是介紹中國教會政策的歷史，並無觸及國安法。

全文請入

樂見中華基督教會同中國鬼打鬼

CLS

Google一早統戰左啦，YouTube政策搞死港台創作者

等香港D教會投共以為無事
最後咪又係逼害到死

拜咩耶穌上帝 記住以後拜習帝喇

Google Meets咁垃圾咩?自己host個meeting 第三方可以阻住自己開會?

推

Google不嬲都垃撚圾

各位搞清楚件事先
Google meet係有link就入得
唔係好似zoom咁可以控制
尤其是google meet好多參與者只係用網頁版本

好恐怖，雖然覺得必然會發生

meet有link就join得，hack都唔使

屯門堂堂主任陳勉宜牧師向參加者報告事件，發言中途不斷被第三方移除出聊天室
夠唔夠清楚

Google meet如果係外來人想參與(即invite list外)
佢都仲可以click條link
只需要任何其中一位被邀請者”admit”就入到

所以最簡單係有內鬼
1. 放咗條link俾人
2. 內鬼admit外人 (有時多人參與, 就順手按admit)

可惜google meet係睇唔到record

你條link公開比人人地咪入到黎囉

睇topic以為係大陸

咁Host 畀人remove 係咩玩法

「發言中途不斷被第三方移除出聊天室」
剩係有link 都做到呢D嘢

完全諗唔明
習帝已經清緊佛教 天主教 基督教
但香港D 教徒仲可以有藍絲出現

睇唔到, 唔知道

應該任何人都可以踢人出聊天室

因為google meet每次設立一個會議有一條link
呢條link係可以永久長存(唔跟會議book嘅時間)
唔似zoom咁每次會議都會有link
只要有valid link, 唔需要有host就可以入
所以所有人嘅權限係一樣
唔只係發起者可以踢人

耶撚俾人恰到上心口, 幾時搞多次十字軍東征

唔怪得冇人用google meet

眾新聞需要收入
幫幫手

Google meet個host概念只係產生會議連結同埋錄影
其他所有權限好似全部都一樣

我每隔幾日都有用google meet
冇記錯應該係咁
有嘅請指正

樓上班友唔知6樓問咩?
人地問有link join左入黎但點解會有管理員權限

入到就有管理員權限可以踢人?

Yes

唔止宗教
其實藍絲本身個思考模式
就係認為自己乖乖服從就唔會關自己事

事實係向緊撕票慣犯獻媚
只係延長自己多一日半日既生命

無得set?

無得set某D人有管理員權限某D人無咁垃圾?

PUSH

點解國安都用個咁既名

meet的而且確係幾垃圾
除咗上面講嗰啲問題之外，又食CPU食到，次次用親都chur爆個風扇。

耶膠認為無知是福，服從是福

記憶中係set唔到
因為全部都係web portal
唔似app咁多setting可以校
我平時做guest 都可以mute同踢其他人

你邊到見到間教會投共？

佢地盲信政府係咁

嘩 Cls 幫推

即係被邀請者漏咗條link出去
又或者佢哋自己分身
開另一個戶口進入 再自己admit分身
基本上個會議就已經完撚左
分身係可以隨意踢人 mute人

極度懷疑個兩條真係on9

我識個朋友間教會入面啲高層執事係警察世家，言論非常撐警。之前教會附近有遊行，啲高層又唔肯開放教會俾人休息，同一半教友有嚴重分歧，啲教友話想投票決定，嗰啲執事又設法阻止投票。雖然最終都有開放俾人休息，但呢件事都搞到教會嚴重分裂。

msft teams會唔會正常啲

Cisco webex都可以掛

咁邊個有rights admit/deny uninvited 嘅人？

google doc咁多年歷史都有得set...
google meet竟然無...

其實教會都只係社會嘅縮影姐，就算係同一間教會入面都有黃有藍啦

記得之前有個人開post 日日鬧屯門堂

佢地會話就算佢逼害教徒都唔會阻止到我信
所以佢可以繼續逼害

睇前面既回覆係任何participants ??

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

等睇香港教會被夏寶龍強拆十字架和夷平整座教堂

夏寶龍2013年在浙江發起「三改一拆」，強拆逾2,000所民間教堂和十字架。

外界對夏寶龍認識最深刻是他2013年起在浙江發起「三改一拆」，即舊住宅區、舊廠區、城中村改造和拆除違法建築，尤其為打壓宗教，下令大拆十字架和教堂，幾年間全省至少強拆2,000多間教堂和十字架，引發爭議，有數百萬天主教和基督教信眾的浙江省天怒人怨，連梵蒂岡也看不過眼，譴責浙江當局做法。夏寶龍因此被民間形容為「十字架殺手」。

奶共呀啦

咁撚on9

所有人權限一樣咁on9

國安準備搞教會

btw Google Meet 成個設計真係好垃圾
用browser 做video conferencing chur 撚爆個cpu

訓咗幾耐 係咪當聖公會冇到

算鳩數啦 連梵蒂岡咁名門正統都奶到雪雪聲 香港嗰啲改定信仰唔拜上帝拜習帝啦

Google, Youtube

幾時拆十字架，換個黨徽上去阿

又係有鬼post

陳同佳仲住緊管仲鳴大屋啊 係咪都唔識？
之前放狗入去打人拉人又係咩教會啊？

教徒藍絲係on9

你講中國歷史就係犯國安法啦

人哋牧師都俾人踢走埋